諗到個唔使畀錢，個個人自己都做到嘅補牙方法

只要令啲牙石生喺蛀牙嘅地方咪得即刻斷晒牙醫嘅米路

oic😂👌👌

紅毛泥？

牙醫不服來辯

要畀錢不了

順帶一提呢個補牙方法嘅好處係佢就算磨蝕咗，自己都識再生

我不嬲自己補牙係將香口膠搣到好細
然後塞入個窿度塑形

咁軟點咬嘢...

thx for share